{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/u-motel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에어텔"
    },
    "text": "エアテルは釜山市沙上区洛東大路1048番キル36に位置するユモーテルで、金海空港から車で12分の距離にあります。 このモーテルはパソコンと浴槽が完備された快適な客室を提供し、無料Wi-Fiと構内無料駐車場もございます。 沙上アップルアウトレットまでは車で10分かかり、モーテル内の客室にはダブルベッド1台、エアコン、フラットテレビがあります。 一部の客室には休憩スペースとソファもあります。 バスローブと洗面用具が提供されますが、食事は提供されません。 チェックインは14:30から可能で、チェックアウトは11:30までです。 海雲台海水浴場までは車で33分、釜山駅までは車かタクシーで19分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エアテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "エアテルは釜山市沙上区洛東大路1048番キル36に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エアテルはどのくらい金海空港からの距離ですか？",
            "answer": "エアテルは金海空港から車で12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エアテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エアテルの客室にはパソコンと浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "エアテルは無料Wi-Fiと駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、エアテルは無料Wi-Fiと構内無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "沙上アップルアウトレットまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "沙上アップルアウトレットまでは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エアテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エアテルの客室にはダブルベッド1台、エアコン、フラットテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "エアテルの客室には休憩スペースとソファがありますか？",
            "answer": "一部の客室には休憩スペースとソファもあります。"
        },
        {
            "question": "エアテルは食事を提供していますか？",
            "answer": "いいえ、エアテルでは食事は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:30から可能で、チェックアウトは11:30までです。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場までは車で33分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅までは車かタクシーで19分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 400
    }
}